有無人知警察OT錢點計？

班狗咁樣都唔罷

肯定Ot錢多到笑

三計

多過120個鐘無得claim wor

大部份黑警過哂120